[預咗被屌]我對各有各做嘅睇法

我嘅真心話：

成班傻尻以為包容唔同聲音就可以壯大，咪傻啦屌。

我地嘅力量已經係弱勢，內部仲要咁多唔同圈子，大家各持己見，咁咪有內耗lo，咪比人逐個擊破lo！叫各有各做班友是咪on9?

自古以黎嘅革命都唔會搞呢種小圈子，一開波就開宗名義話成場活動嘅目標係xxx，有一班人做統籌諗，全部人都要跟住委派嘅目標做。有唔同意見？立即out，唔同你講咁多。有judge？你可以事後講，但係當前你就一定要跟住做！

一個拳頭對住兩個拳頭已經弱勢，仲要五隻手指張開曬，dllm咁咪比人拗手指lo。只有一個拳頭繫緊，先至出拳有力，至少係唔會輸住啊！

革命起家嘅毛xx講得岩啊，革命唔係請客食飯，你地各有各做咁同自己衝上戰場打仗有咩分別？立即比人剿滅啦！無宗旨，無行動大綱，無計劃組織，乜7都無，人地市民梗係唔同你玩啦！

要先有一個穩定存在嘅組織，d市民先至會跟隨你，信任你，支持你啊！

「要保持革命隊伍的純潔性，不搞山頭主義。」當初共產黨去到井岡山就係因為各有各做差d散，最後就係因為毛xx說服到其他人先至有黨嘅延續，而呢段時期就係毛xx上位嘅時機，就係因為呢段經歷，最尾先比佢做到領導者。

唔評佢之後做嘅on9事，毛xx真係革命專家，你地多d睇下佢寫嘅書學吓點樣革命啦！我講嘅就係咁多，你地聽唔聽都好，希望大家可以真正做起壇嘢，而唔係好似宜家咁三日兩頭就各有各做。